{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027319",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Aspesi/GM0022080447402/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Mod. M174 (Patch) - Green"
    },
    "text": "ブランドAspesiのメーカーはASPESIです。 商品番号はFW22 / QM2X51AP1Mで、これは男性用Mod.M174(Patch)です。 このセーターはウール素材で作られており、適度な厚みと柔らかな肌触りが特徴です。 腕の後ろにあるパッチディテールは、のっぺり感を和らげ、ポイントを与えます。 表地は毛100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 4. 水や汗で濡れると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 5. 形を整えて陰干ししなければなりません。 6. 摩擦により糸が裂けることがあるので注意が必要です。 7. 製品は横にして保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "Aspesiのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "AspesiのメーカーはASPESIです。"
        },
        {
            "question": "このセーターの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このセーターの商品番号はFW22 / QM2X51AP1Mです。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このセーターはウール素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このセーターの特徴は何ですか？",
            "answer": "このセーターの特徴は適度な厚みと柔らかな肌触りです。"
        },
        {
            "question": "このセーターのパッチディテールはどこにありますか？",
            "answer": "このセーターのパッチディテールは腕の後ろにあります。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材構成は何ですか？",
            "answer": "このセーターの表地は毛100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このセーターの洗濯方法はドライクリーニングです。"
        },
        {
            "question": "洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "洗濯する際には、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターは水や汗によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このセーターは水や汗によって色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターの保管方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このセーターは横にして保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 366
    }
}